岩岩旺角西洋菜街跌左八達通果位學生入一入黎

10分鐘前大概係標題既地點執到 已交去旺角mtr 林同學請你去認領

我見一堆人圍住得個睇字又唔執先幫下手姐 又關你事？

西洋菜街跌但係交俾狗鐵？
Any肥 樓主好好心

舉手之勞姐 希望幫到事主啦